```
> source /applis/site/guix-start.sh
> refresh_guix pyplot
> guix package -m manifest_pyplot.scm -p $GUIX_USER_PROFILE_DIR/pyplot
> refresh_guix pyplot
```




Pour créer les figures Dt / coh / SNR pour decGF = 0 ou 1 : 
synthetic_Dt_coh_SNR_decGF[01]_sta0_ref1.png :

$ python2.7 plot_dt_coh_snr.py --dec 1
$ python2.7 plot_dt_coh_snr.py

***

Suppose d'avoir des outputs du code synthetic dans ../../iworms_synthetic_src/synthetic_output_data/

Toutes ces données synthetiques ont ete crees ainsi : 

ist-oar:~$ oarsub -S "./submit.sh $SNR $decGF"

pour decGF = {0, 1} et SNR = {0.01, 0.1, 0.1, 0.3, 0.4, 0.5, 0.6, 0.7, 0.8, 0.9, 1.0, 1.5, 2.0, 3.0, 4.0, 5.0, 10.0, 100.0}

ce sont les jobs OAR_JOB_ID de 467932 a 467967 sur ISTclusters

(j'avais bien mis a jour le fichier distances : j'ai corrigé les distance = 0.000)

***

**ToDo** : verifier sur les figures step by step (decGF0_SNR2.0.png, decGF0_SNR5.0.png, decGF0_SNR10.0.png), si besoin changer de timestep (actuellement on plotte timestep = 240, soit le 1er timestep de T2), pour visualiser une coherence en accord avec la figure synthetic_Dt_coh_SNR_decGF0_sta0_ref1.png et synthetic_Dt_coh_SNR_decGF1_sta0_ref1.png

